https://web.archive.org/web/20030706224907/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=396

### [7920] 千葉のOBA3	2002.09.22 SUN 05:11:57　
	
おはようございます！１日こなかったら読むだけで大変です。

レスでーす！

＞もう番号忘れた・いちのさま　　どうせ私はヨーダですヨーダ！！って面白くない？寒いだけか。また、ちょっと巻き返し考えてるからねー！（おばさんは、巻き返しを考えるのに時間がかかる・・・。巻き返し＝リベンジよ！オーッホッホ！）

７８８４　葵さま　私もＸＹＺ，ＢＯＸぜひいきたいです！！依頼の内容を考えとかないと・・・。２０、２１日と、我がヤク＠トスワローズは・・・。うっうっ・・（涙）しかし２０日はチビの誕生日で、ダンナとチビが見に行ったのですが、古田さんが祝砲？ホームランを打ってくれるわ、城石さんのサインボールはゲットするわで、チビはそれなりにごきげんでした。

７８８７　ＴＡＫＥＳＨＩさま　一番最初のこちらへのカキコは実は私に代わって息子がやってくれたのですが、それ以来だめですねー。でもうちの息子たち、りょうちゃんは大好きですよ。

７９０７　ｃｈｉｋｋａさま　そうです！もう屈辱にまみれとります！せめて今日くらい一矢報いてやりたい！！・・けど。

７９１０　たまさま　ねーー、ホントにりょうちゃんが解決してくれるような依頼・・・。それでいて笑える依頼って・・・。ムズイ。たまさまも、さすらってないで新宿に上陸しなされ。そしてＸＹＺするのだよ。「さすらいの天使・たま」よりとか、「やさぐれあざらし・たま」よりとか？受けることまちがいなし！

７９１９　将人さま　またまた、アシャンが初めて海ちゃんを呼ぶシーンで微笑させていただきました。アシャンはだいぶ日本語がなめらかになりましたよね。で、いちのさまへのレスを読んで、私亡くなられた冨山　敬さんの大ファンだったものですから、とても懐かしく、冨山さんのお名前をひさしぶりに見て、うれしかったです。

それでは、皆様連休後半をお楽しみください！

### [7919] 将人（元・魔神）	2002.09.21 SAT 22:40:24　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
さっき掲示板に書き込んでから風呂に入ってて、ふっと思ったんですが、（ここからは僕の想像ですよ。）

香瑩が海ちゃんを、「海坊主さん」とか「ファルコン」って呼んでないのは、ひょっとして海ちゃんの、その名前がコードネームまたは、裏の世界でのあだ名だったからではないかな？って思いました。

名前が無くコードネーム「グラスハート」だった香瑩だから名前を言いにくいので、そのような会話シーンが無かったのでは？って考えました。（僕の勝手な想像ですよ）

もし香瑩が「海坊主さん」って言うようなシーンがあれば氷室真希さんの回のように・・・

リョウ「海坊主の本名、伊集院隼人っていうんだぜ」
香瑩「じゃあ伊集院さん」
海坊主「その名はよせ、てれる。・・・海坊主でいい。」
信宏「えっ！僕には、俺はファルコンだって言ったのに」
海坊主「ボカッ！お前はいいんだ！」（殴られる信宏）
リョウ「そうそう。美女には甘いからな～海ちゃん」
海坊主「リョウ貴様・・・」（怒）（－－＃）
香瑩「本当に・・・海坊主・・・いいのか？」（トンボ）(^^;

なんてシーンを思いました。

＞[7903] 葵さま
「ドラマティックマスター2」にありましたね。
喫茶CEでの香、美樹、冴子さんのリョウの悪口
そしてリョウと海坊主の戦闘シーンでのおのろけ合戦
しかも最初の喫茶CEでの香のセリフに繋がっているリョウのセリフ
[7900] やすこ様CHのファンなら聞いてみて損はないですよ

＞[7907] chikka様
パラレル美樹さんですか？それは思いつかなかったですね。
そうか。そういう展開もアリなんでしょうね。
僕は、遙さんか運転手さんとかの夢ちゃんの家に出入り
してる誰かかもって思っていたんけど。

＞[7909] 里奈さま
ビデオ2本を見て、一睡もせずに仕事ですか？大変ですね。
『ザ・シークレットサービス』の見てるか見てないかの
ヒントですが、
OPにコミックCHの最終回のある場面が出ている。
リョウが守るのは、要人を守る側のシークレットサービス側
である。（守る人を守る？）
このヒントで見た事があれば、思い出せませんか？
もし思い出せなかったらレンタル屋さんに行って下さい！

『緊急生中継～』は、レンタルに借りに行きますね。
今、別のビデオを借りていて、まだ見てないので
見終わったら、すぐにでも借りますね。

関西弁の敬語って、たしかにどんな相手でも対等の扱い
って感じの言い方しますね。
エライ人でも神様でも、社長さん・太閤さん・えべっさん
（七福神のえびす紳さま）、住吉さん、天神さん・・・
ってまるで近所の知り合いのように言いますよね。

僕も以前に勤めていた会社で、東京に勤めていた時
東京の上司に、色々と言葉を直されましたよ。
でも、その時の注意の仕方が標準語でサラッって言われ方
をされると、なんか冷たい感じやな～って思いましたよ。
それは、上司だけでなく普通の標準語なんですけどね。

＞[7910] たま様
＞美女に(遥さん）ちょっかいを出すリョウちゃんが
＞見られるかも？！

CHにようリョウがちょっかいを出すのを期待してますね。
ひょっとして、あの家にもトラップ仕掛けてあって
香瑩が使うんじゃないでしょうね。

＞[7913] いちの様
昔のロボット物知られているんですね。
「スーパーロボット大戦」とかで最近人気でてるからかな？
グレンダイザーは、↑上の私のURLをクリックしてHPを
見て貰えばトップの画面に表示してますよ。
キ＠肉マンのバッファロー＠ンのように、牛のような角を
付けてるロボットです。
ゲームでは主役の声優さんが亡くなっている為に最近に
なって代役の声優さんが演じるまで出てこなかったみたいです。
宇宙戦艦ヤ＠トの古代進、タイガーマスク、銀河英雄伝説の
ヤン・ウォーリー、ちびまる子ちゃんの初代のおじいちゃん
などの役をされた故・富山敬さんが演じられていました。

＞[7914] 里奈さま
CHのDVD欲しいですね。できれば限定版ボックスでなく、
いつでも分けて買える方式で。

晚上好，我是将人(前·魔神)。  
我刚才在公告牌上写完之后洗了个澡，突然想了一想。(从这里开始是我的想象。)。  

香莹之所以不称呼小海为“海坊主”或“Falcon”，莫非是因为小海的名字是代号或裏世界的绰号呢？我想是的。

因为没有名字，代号是“GlassHeart”的香莹，所以很难说出名字，所以没有这样的对话场景吧？我想。(这是我随意的想象。)。

如果香莹有“海坊主”这样的场景的话，就像冰室真希的回一样……。

獠：“海坊主的本名叫伊集院隼人。”  
香莹“那么伊集院先生”  
海坊主：“这个名字就算了，叫我···海坊主就可以了。”  
信宏：“什么！我告诉过你我是Falcon。“  
海坊主：“砰！你不用了！“(被殴打的信宏)。  
獠：“对了。对美女来说太天真了~小海“。  
海坊主：“獠贵爷···”(怒)(--#)。  
香莹：“真的...海坊主……好吗？“(蜻蜓)(^^；  


### [7918] 桃子	2002.09.21 SAT 22:27:17　
	
CHのサントラCDはTUTAYAのオンラインショップで売ってます。１２種類ありました。全種類在庫が残ってるかどうかは分かりませんが、まだいくつかは残ってました。

### [7917] ちゃい	2002.09.21 SAT 22:05:53　
	
突然　お邪魔します。
バンチ４０号を買い逃しました。
１号くらいと思っていたのですが、
かなり読みたいです。
どなたか譲って頂けないでしょうか？
埼玉県在住です。
埼京線　大宮－新宿間あたりでの手渡し希望です。

失礼しました。

### [7916] 里奈	2002.09.21 SAT 21:04:13　
	
☆７８１３　いちの様
夜更かし満開で過ごすＣ・Ｈタイムは楽しいのなんのって！里奈ママも御一緒です♪ゆったりお風呂はいってる間も里奈ママ一人で爆音で見てたみたいなんだけど、風呂場の向こうでリョウが香の怒りの１００ｔハンマーをくらう悲鳴が聞こえて笑けちゃいました（笑）なんか実際に起きてるみたいで私が入浴中の依頼人って感じだったから。今夜も少しだけ（？）夜更かししちゃいます

☆７９１５　マイコ様
了解っ！夜更かしクィーンにお任せあれ♪

### [7915] マイコ	2002.09.21 SAT 20:46:20　
	
＞「７９１３」いちの様　私も今日バンチを読もうとコンビニに寄ったのですが、バンチはおいてありませんでした。お互い今週中に読めるといいですね。　　　　　　　　　　　

＞「７９１４」里奈様　じゃぁまた感想聞かせて下さいね。おやすみなさい♪　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　

### [7914] 里奈	2002.09.21 SAT 20:18:51　
	
☆７９１２　マイコ様
マイコさんはこの映画が一番好きなんだぁー。
そんなにイイ映画を思い出せないって事は里奈ちんやっぱり見逃してるのかも…？わっかりましたっ！！今日はぐっすり（またビデオ見てから）爆睡して、明日あたりレンタルしてきます♪他にも見逃してるのけっこうあるかもぉ～。
Ｃ・ＨはいつＤＶＤ化するのかしらん？

### [7913] いちの	2002.09.21 SAT 20:16:10　
	
みなさま、おばんどす。いちのどすえ。
ここ数日のカキコ量ときたら半端ないですね！！１日経つと自分の書き込みが消えてしまっているなんて！！！大人気ＡＨ＆北条ファンタジー！！！（？）
で、今日コンビニにバンチを読もうと重たい体を持ち上げて行ったというのにバンチがない！？売り切れ？発売日昨日でしょ？早くない？それともお店の人が品だしさぼっているのか？　今週もＡＨ読めないのか！？
・・・コミック派に転向しようかしら・・・。

＞[7881] 里奈様
私の大学はバカばっかりなので勉強はあまりしていません（汗）。それに美術系ですし・・・いわゆる「絵描き」です。なんの技も持っていませんがね・・・。
それよりも、なにやらＣＨビデオ詰めみたいな生活をしていらっしゃいますね（笑）。夜更かしのしすぎで身体を壊さぬようお気をつけくださいね。楽しいＣＨタイムを！

＞[7884] 葵様
笑顔は私の商売道具です（なんのこっちゃ？）。
世間からのレッテルははがしずらいですよ～（笑）。
まー、冗談ですけどね。人間やさぐれることだって必要ですよ。私も時々やさぐれたくなりますもの。「どうせ彼女なんてできね～よ（怒）」とかね（笑えない）。

＞[7886] 将人（元・魔神）様
グレンダイザーは漢字だけ読めました。ロボットの姿かたちはわかりません（汗）むしろ、グレンダイザー以外は分かります。

＞[7887] TAKESHI様
おおいにバスケしてやってください！！私もバスケしたい！！夏休み中に１度高校時代の友達と久しぶりにバスケやりましたが、あまりにも皆体力が落ちていたので、もう笑うしかなかったです。
それにしても、兄妹で仲良いんですね。


### [7912] マイコ	2002.09.21 SAT 20:03:10　
	
＞「７９０９」里奈様　「ザ・シークレットサービス」見たほうがいいですよ！私は、この映画が、いちばん好きです♪

★夜更かしごくろうさまです。あんまり無理しないよう体に気をつけてくださいね。

### [7911] 里奈	2002.09.21 SAT 19:24:28　
	
☆７９０７
　ｃｈｉｋｋａ（Ｅａｓｔｅｒｎ　Ｓｈｉｚｕｏｋａ）様
はじめまして！うぅぅ～ん…確かに言われてみれば近代化しすぎて人間ドラマに欠けていたような気がしないこともないですね…私そこまで考えてなかったかも…（汗）
脚本家に詳しいんですねっ！私の知らない事ばっかでしたぁ。そう言えば乱太郎の声も高山みなみさんでしたね！私もっと勉強が必要なのかしら（笑）言われて気付く事ばっかし！

### [7910] たま	2002.09.21 SAT 19:19:11　
	
感想で～す。

出だしが、陳さんの顔だった・・・（少々恐い）
茅野（父)は「人殺しを楽しむ殺人鬼」マッド・ドック！？
（そんなに悪い奴だったのかぁー）
しかし、そのような人がなぜ夢ちゃんのような子の父親なのか？？！
本当は悪い奴じゃないとか？ドック・ウォーカーに弱みを握られてて仕方なく・・・とか？
遥さん、私も一瞬「もしや遥さんが“Ｗ”では？」っと思った・・・。
でも、撃たれた時心底恐がってたから違うかな。（？）
来週はもしかして、リョウ宅が舞台？！
だったら、ＣＨの時のように「美女に(遥さん）ちょっかいを出すリョウちゃんが見られるかも？！
（かなり楽しみだっ！）

レスで～す。

＞ＴＡＫＥＳＨＩ様（兄）　【番号がＬｏｇ　Ｌｉｓｔしてました】
えっ？！ええっ？！えええっ？！
ＴＡＫＥＳＨＩ様とマイコ様は、きょ　・　きょ　・　きょうだいーっ？！
まじっすか？！いやぁ～、おら、びっくらこいた～（驚）

＞マイコ様（妹）　【7878】
そりゃ、同郷になるのは当たり前ですね。ハハハハハハハハッ（空笑い）
いやぁ～、でもびっくり！

＞千葉のOBA3様　【7879】
「ＸＹＺ・ＢＯＸ、１番優秀な依頼を実際にＡＨで解決」
まじですか？そりゃ、面白い依頼を考えなくっちゃっ♪
でも、依頼場所って新宿駅の山下書店だけなのでしょぉ～。
そんなぁぁぁ～。ぐずん。たまさんには遠くて行けない・・・（涙）

＞葵さま　【7884】
ひどいですわ。悪友だなんて。わたくしのような天使に向かって・・・。
姐御、指つめ覚悟でおっしゃったのですよね。（ニヤリ）

あらら？ＢＢＳがいつの間にか「ＣＨ」の話で盛り上がってるではありませんか？！
いやん。ＣＨの話題なら是非たまさんにも参加させてください。
ＴＶシリーズなら
「さらばハードボイルド・シティー」
「香が記憶喪失！さらば愛しきパートナー」
「至上最強の敵！僚と香のラストマッチ」
「グッドラックマイスイーパー・二人のシティーストリート」
この辺がたまさんは好きなのですが・・・。

### [7909] 里奈	2002.09.21 SAT 22:54:41　
	
おこぉんばぁんはぁーでござぁ～いまぁ～っす！！
Ｃ・Ｈスペシャルビデオ２本、何度も見て夜更かしどころか一睡もできなかった里奈ちんでぇ～っす♪
いつ寝たのかって？チッチッチ…寝ないで仕事行ったさぁー！んでもってまた今からビデオ見るのさぁ～！！
とっても空元気（＠ヮ＠;）

☆７８９９　TＴＡＫＥＳＨＩ様
『ザ・シークレットサービス』！？？
見たような見てないような…これはもしかして今からレンタルに走って今夜も寝るなということかしらっ！？もし見てなかったら嫌だからレンタル屋行って来ます！あ…でも明日ね…（苦笑）

☆７９０１　マイコ様
『さらばハードボイルドシティー』借りに行ったのに無かったんですねσ（+_+；）でもしっかり違うＣ・Ｈビデオ借りて来てるとこは関心（笑）私ももっとイッパイ借りまくって夜更かしクィーンに君臨してやるぅ～！仕事がなんだぁぁー！！

☆７９０２　将人（元・魔人）様
将人さんも『緊急生中継～』借りに行きましょう！北条先生、解かり易いくらいアップで出たはりましたよぉ。それに、普段コ＠ンで男の子役の高山みなみさんの声、大人の女性になるとめっちゃセクシーで素敵やったぁ～♪

関西弁の話しですけど、関西弁の敬語ってあんまり敬語っぽくないことありません？｢なに言ったはるんですかー｣とか、｢んなことありませんてぇー｣とか…、ほんとに敬意を現してんのか！？みたいな（笑）東京の上司に『それは敬語じゃないんじゃない？』ってサラッと突っ込まれます。親しみを込めた敬語…では通じないかしら…（汗）

☆７９０６　あみりん
確かに、Ａ・Ｈの香ちゃんを知ってからＣ・Ｈのセイラや動く香ちゃんを見るのは私も少し辛かったです（泣）それにあのエンディングの二人、私も気に入ってたんで…。二人ともすっごい楽しそうに笑ってて、リョウが香の首に腕をまわしてふざけてるところ、ほんと幸せそうですもんね。でも今では、そうゆう二人を映像で見ることによって『この二人はほんとに幸せだったんだ。この幸せな時があったから今のリョウがあるんだ、この幸せな時があったから香は帰って来たんだ』って、訳わかんないけど悲しまずに見れるようになりました。これは慣れなのか…？逆に私は動く香ちゃんを見ないとＡ・Ｈだけ読むのは辛いです。私はまだまだ『パラレルワールド』だと理解しきっていないのかも…？
あぁぁぁー自分で書き込んどいてパニクってきちゃいました！ごめんなさい　あみりんさぁぁーん！

### [7908] マイコ	2002.09.21 SAT 22:23:41　
	
＞「７９０６」りえ様　私もこの前F・Cの最終巻を読みました。最後は男か女か結局わかりませんでしたね。私は、女だと思います。りえさんはどちらだと思いますか？　

### [7907] chikka（Ｅａｓｔｅｒｎ Shizuoka)	2002.09.21 SAT 22:22:16　
	
どうもこんばんは。そしてお久しぶりです。chikkaです。9
月に入ってから忙しい日々が続いて、なかなか書き込めませんでした。おそらく、年末までこの調子は続くものと思われます。という訳で週末限定で書き込むことになるかもしれませんが、今後ともよろしくお願いします。

とまあ丁寧な挨拶をした後で・・・・。
【屈辱カウントダウン Ｍ４】
今日も我らがヤクルトスワローズは読売巨人軍に負けてしまいました。しかもまたぞや「逆転の慎ちゃん」こと阿部慎之助（敬称略）にやられてしまいました。連敗する屈辱、逆転される屈辱、マジックが目の前で減らされる屈辱、押さえの切り札高津さんが打たれる屈辱、押さえの切り札河原純一（敬称略）に押え込まれる屈辱、とにかく「屈辱」を上げたらキリがありません。せめてもの救いは目の前で胴上げを拝まなければならない「屈辱」から逃れることでしょうか？（気分は大河原上です。）さて、明日は勝って、せめて一矢を報いて「Ｆｉｎａｌ Ｕｓｅｌｅｓｓ Ｒｅｓｉｓｔａｎｃｅ（最後の悪あがき）」でもするか・・・・。

では気分を変えて今週号の感想です。
はっきり言って話が重いです。「父親を殺された被害者（茅野夢ちゃん）と父親を殺した加害者（香瑩）」の関係がその重さをなお一層際立たせています。しかも、夢ちゃんが、それを知らずに香瑩と嬉しそうに話をして、握手までしている。それに、父親の正体が「人殺し（Ｍａｄ Ｄｏｇ）」で、仲間（Ｄｏｇ Ｗａｌｋｅｒ）が次々と自分の正体を暴こうとしている人間を消している。話が重いです。せめてもの救いは最後の冴羽さんの「もっこり」ですね。あれが話の重さを多少消してくれています。それにしてもさすがは「新宿の種馬」。「不惑の年齢」と言われる４０歳過ぎているにもかかわらずいまだに衰えない「モッコリパワー」。いや～あやかりたいです。とせつに思う最近疲れ気味の32歳の独身高校教師であった。最近、ラストシーンでのああいう抱きかかえ方やっていないし・・・。久々にやってみたい！！！（いかん、教育者ともあろうものが「下ネタ」に走ってしまった・・・。教師失格や！！！）

ところで、私は「Ｄｏｇ Ｗａｌｋｅｒ」の正体は実は「パラレル美樹さん」のような気がします。ここでは、海坊主さんと美樹さんが実は「敵対関係」の間柄で出てきそうでなりません。（やばい・・・私も敵を作ってしまったか・・・・）

ではレスです。
【７８８９】里奈様
初めまして。今後ともよろしくお願いします。「緊急生中継？！凶悪犯 冴羽リョウの最期」ですが、実は私は少し違和感を感じていました。物語は１９９９年らしくいろいろ工夫を凝らして「近未来風」な感じがしましたが、そのせいか「Ｃ・Ｈ」で見られた「人間ドラマ」に欠けていた感じがしました。やはり、コンピューターが発達して、人々の生活の中にそういう物があって当たりまえにはなってきたのですが、そのせいか、こんな犯罪があっても不思議ではないような恐怖も感じました。（じつは、「ゴルゴ１３」でもこんな話が掲載されていました。）こんな「近未来的」な話になったのはやはり脚本家が脚本家だからでしょうか？この話を書いた岸間信明さんですが、実は「ドラえもん」の長編アニメを何本か書いている人でして、「Ｃ・Ｈ」に「ドラえもん」の要素を入れたような節もあるような無いような感じがします。他に岸間さんの代表作はあの「スラムダンク」も書いています。ちなみに、高山みなみさんといえば私は「忍たま乱太郎」の主人公の乱太郎を連想します。

【

### [7906] あみりん	2002.09.21 SAT 21:59:49　
	
こんばんわ　私は噂の「セイラ」の回ですが去年バンチで香ちゃんの事を知ってからしばらく辛くてみられませんでした（もちろんビデオなんですけど）動いている香ちゃんを見るのはもちろん辛かったのですがそれ以上にあのエンディングの最後の二人の絵（一つのマフラーを二人でっていうやつです）がすごく二人らしくて好きだったので余計にダメでした　今では本当はわかんないけど私の中では「ＡＨは原作者の描くパラレルワールド」という位置付けがあるので毎日のように見ちゃいますけどねっ

### [7905] りえ	2002.09.21 SAT 21:50:55　
	
みなさんこんばんわ。
古本屋でＦ・Ｃを買って読んでいたら、とても気になることがあったんです。それは紫苑は男と女ほんとはどっちかってことです。14巻でも「お・・」のあと結局言わなかったから気になって、気になって・・・。

### [7904] マイコ	2002.09.21 SAT 21:40:51　
	
＞「７９００」やすこ様　えっ！＠OOK・OFFでC・HのCD二枚組み９００円ですか！？それは安い！私の家の付近の＠OOK・OFFはCDあまりいいものそろっていません。（泣）私も少し風邪気味なのできをつけます。

### [7903] 葵（祝・Ｍ４！）	2002.09.21 SAT 21:38:18　
	
　解禁の割にはカキコが少ないような…と思ったら３連休でしたね。みなさまどこかに遊びに行ってらっしゃるのかな。私は仕事ですぅ～！(>_<;

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま［７８８８］
　嫁いだ妹がいます。ただ今連休中泊りがけで帰って来てますが、早速近くの友人と飲みに出かけました。（笑）私がＣＨに転ばせ、｢バンチ」創刊からもけっこう読んでたのに、結婚準備が忙しくなってからは見向きもしないというヒドイヤツです。（北条せんせ、スミマセン☆）ＴＡＫＥＳＨＩさま＆マイコさまご兄妹みたいにココに来られたらイイんですけどね～。(^_^;

＞やすこさま［７９００］
　本屋さんにパネルですか？！そりゃぁ行くべきですよ。行くのが義務！（笑）「ドラマティックマスター」は主題歌や挿入歌の他、キャラたちのナゾナゾ合戦、ＣＥでの香たちのリョウへの悪口、リョウと海ちゃんのおのろけ合戦（？）等が入ってるというＦＡＮ必見のスグレモノです。買って損はしませんよ♪

### [7902] 将人（元・魔神）	2002.09.21 SAT 21:30:34　
	
＞[7889] 里奈さま
『緊急生中継～』の中に北条先生がいたんですか？
ＴＶで放送していた時にビデオに取り損ねて1回しか見て
なかったんで知らなかったわ。

コ＠ンの声の高山みなみさんが、普段の主役と助けられる役
（コ＠ンでは「推理を～」ですけど）が逆にやるってのを
先にインターネットなどで噂になっていたんで、注意して
聞いていたんやけどな。

北条先生を捜すのにもう一度レンタルで借りて見直そうかな？

関西弁は汚いっていうか標準語よりキツイというイメージが
あるかもしらんなぁ～。
それ以外に「お笑いの人」が話す言葉のイメージとか？

初めて東京に行った時に「大阪の人って本当にそう言ってるの
ＴＶのお笑いだけだと思ってた」なんて言われた事ありました。
お笑いや、劇にでるナニワの商人だけちゃうわ！（怒）

・・・だけど、その中に純粋な東京生まれ、東京育ちの
代々江戸っ子の純粋な東京出身者っておらんかったって事、
後で知りましたけど。（汗）(^^;

＞関西の中でも滋賀県が一番言葉が汚いって聞きました。

う～ん、どうやろ？僕の住んでるところも関西弁の中でも
一番キツイ河内弁やって言われてますよ。
よく上司にていねい語でしゃべれとか、語尾に「～な」って
つけるのを「～ね」って言うようにとか色々と言われてました。

＞[7898] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
AHの香瑩の声が、林原めぐみさんの声のイメージですか？
確かに似合うかも知れないですね。
林原めぐみさんの役って元気な明るい女の子ってイメージを
持ってましたけど、ちょっと暗い影のあるような女性役も
色々されてましたね。忘れてた。

＞[7900] やすこ様
たぶん、そのBook@FFにあった2枚組のCDは、「ドラマティ
ックマスター2」という物でしょうね。
この「ドラマティックマスター」のシリーズ（2だから当然1もあるんですが）は、
アニメCHで使われた歌やBGMなどの曲の他に、何カ所か
リョウや香さん、冴子さん、海坊主などの声のドラマが入っていて、
アニメ版のエンディングのように、そのドラマの終わりに被さって
歌が流れています。
「ドラマティックマスター」の方（番号の無い1枚組）が
アニメCH1からCH2までの時期のOPとEDが中心で、あまり
登場しない槇村兄さん（声：田中秀幸さん）とリョウとの
会話も入ってます。

「～2」(2枚組CD)がCH3のOP(小室哲哉さんソロの歌)と
ED、CH1からCH3まで(CH'91の前に出た時期のCDですから)
の挿入歌やBGMなどで神谷明さんや伊倉一恵さんの歌も
入ってます。

僕はCHのCDいくつか持っていたんですが、捨ててしまって
今残っているのは、このドラマティックマスター「1」「2」
とCDブック「悲しい天使」（人の心を読む西九条紗羅ちゃんの話）
の3つだけしか残っていません。捨てなきゃよかったな～。

### [7901] マイコ	2002.09.21 SAT 21:30:10　
	
こんばんは。さっきビデオ屋さんに行って、「さらばハードボイルド・シティー」借りに行きました。るんるん♪気分で行った私。・・・しかしそう甘くはありませんでした。なんと「さらばハードボイルド・シティー」の巻は借りられていました！（泣）代わりに、「愛と宿命のマグナム」借りました。それはいいとして、借りられた「さらばハードボイルド・シティー」絶対借りてやる～！！
